吉野家個新飯臭到癲

呢隻係麻麻地好食

無以前個隻芝士汁咁正

Yes

大飯得咁少，偷工減料喎

第一次有野可以臭到擺唔到落口
即刻同個fd交換左

真係夠朋友